真視聽 暴大唔好棄 其他都要睇

中大唔好棄
中大守落去可以影響唔止成條吐露港
甚至可以影響埋馬會跑馬日
但最重要係我地要識分配好兵力
入面嘅暴大同非暴大手足都應該真心合作分配好兵力
而且咁做其實係磨緊班狗同政府
佢一清就真係唔撚洗區選同時會令國際圍鳩佢
講到尾依家其實我地真係一啲都唔急
因為一開波佢強攻暴大已經做錯左第一步
比我地揸返住春袋
當然要小心佢地輪住攻其他3間大學引你地出去
所以其實4間都要分好人手
求下大家醒下同埋幫推
唔好再聽散水撚同分化撚講野啦
求下你地

仆街
標題係正視聽

推

同意

敵人春袋開始痛同無棋

吹散水
假大台
吐露港又塞
東鐡又塞

班蝗又過唔到香港

物流死埋

偽黃五毛瘋狂分化

岩
唔好放棄
唔好談判
但依家比人帶左開一條
唔緊要
24個鐘後就要塞返要小心啲 好小心
因為班狗9成會做野
但一塞返就咪再開啦 因為我地已做左一步
揸住籌碼就唔好談判

推推推 屌

渣實個春袋

不如棄埋成個香港啦
棄咗後悔一世

同共匪不談判不妥協
五大訴求
決一不可
找緊春袋
和你找

推呀屌 求

推呀推呀

屌推啦 屌

？

幫推，堅持啊

推

係咪返咗工仆街

要好手配人手 不如大家唔好理係咪個間U 各個手足去最近自己屋企既U幫手

驚班垃圾狗又申請禁制令

推post 有免費狗乸屌